點睇4人Shinee?

今次隻歌唔突出囉

同少時十週年一樣